一次節目中，曾志偉和陳百祥同台主持

一次節目中，曾志偉和陳百祥同台主持，期間曾志偉不斷打擦邊球，講有色笑話。他問陳百祥：「台下黃杏秀（陳百祥之妻）保養得真好，是不是因為你很少搞啊？」陳百祥頓時顯得有些尷尬，連忙解釋：「娶了就讓她回家，不讓TVB(香港無線電視台)搞囉，所以沒那麼辛苦。」

比狄娜串到狗咁

兩個嘅對話意思 同樓主個名一樣